faker收皮啦

死老野唔肯退休 想做電競保方？

廢撚到仆制
躝啦

退役轉教練做電競雲加

輸咗幾多

燈完ig燈g2？

同港父一樣回𨶙晒塘

保方同faker 一樣冇歐聯

冇買

faker三個喎

Faker三個world champ姐 撚有歐聯？